[告狀/制裁用]需要駱惠寧等人物關係清單

請各位巴絲幫手收集/提供中港兩辦 其各上下級部門 單位及人物名單/線索 以便有效進行以下

1. 深入了解整理最近包括駱惠寧一干人等在港公然違反22條 意圖行使一國一制嘅言論及行為係由邊個主導/命令
2. 當中有否涉及越級 違紀 為中央添煩添亂等嚴重行為 以便積極向上舉報
3. 組織所有涉事人物名單 全部交去美國 以及將會進行調查及制裁嘅國家

亦歡迎大家用自己方法舉報

幫推